共產黨出左首洗腦兒童歌.紅到核爆

笑撚死
再加埋個死人化妝技術
比人改到變習近平版本

比台灣人係咁出不同版本

好似返左去北韓年代
共產黨為維穩真係咩都做得出

正評比改版

鄭中基咁樣

CapTV 玩到

廣東話版

訓左幾多個月

你潮州人嚟架？

死, 我都係第一次睇

高級黑，拉

推